重傷外賣員情況好轉，foodpanda回應「乞兒保險」模稜兩可

47歲foodpanda外賣員Taddy日前在沙田送外賣途中遇車禍重傷，留醫4日，今日情況由危殆轉為嚴重，現時不用依靠儀器，可自行呼吸，但仍未清醒。據家人稱，Taddy臉部表情亦較昨日稍為輕鬆，似熟睡「冇噚日咁痛苦」。

意外發生後，有foodpanda外賣員指公司為自僱人士買的團體意外保險賠償額極低，住院賠償僅50元一天，上限15日，意外身故亦只得10萬元賠償，慨嘆「同畀乞兒冇分別」。foodpanda回應表示， 一直非常重視送遞員的安全，亦會為每位送遞員提供免費的自選意外保險，以及身故賠償。除了住院開支外，保險範圍亦涵蓋殘疾保障及醫療開支。但未有正面回應員工所指的團體意外保險賠償額極低的問題，《蘋果》正向foodpanda查詢有關免費的自選意外保險，與員工所指的團體意外保險是否不同。

更多內文

上一個post

事源

除左熊貓份保應該仲有7人車份保喎
雖然份保同無無分別
不過7人車份保應該有幾百萬

七人車份保包唔包你送外賣先？

照計唔關人哋送唔送外賣事㗎喎，撞到就要賠㗎啦

Claim 對家

條友弱撚智

自已唔買重自已條命 要一撞車有幾千萬?